#Práctica 6 LPP_68

Desarrollo dirigido por pruebas.

En esta práctica desarrollaremos una gema (usando bundler) y usaremos TDD para crear una clase Bibliografía, que nos permita gestionar bibliografias.

# Desarrolladores

* David Rodríguez González de Chaves 
* Ruyman Rodríguez Martín

